入黎幾耐冇見過中學同學😔

三個月，grad左5年

10年, grad左10年